有一个他，叫科比！！！

科比拿下第一个总冠军的时候，哈登11岁，杜兰特12岁，威少12岁，罗斯12岁，格里芬11岁，保罗15岁，韦德18岁，詹姆斯16岁，波什16岁，朗多14岁，霍华德15岁，小斯18岁，安东尼16岁，德隆16岁。你们的这些偶像还坐在电视机前欣赏科比，现在你们装什么b用他们来侮辱科比。你可以讨厌科比，但请你尊重这个男人。“十几年前，他跟乔丹斗、跟巴克利斗，跟奥拉朱旺斗，跟希尔斗，跟佩顿斗，跟马龙斗，跟木桶伯斗，跟艾弗森斗，跟麦蒂、卡特斗，跟加内特、邓肯斗，跟皮尔斯斗，跟纳什、基德斗，如今这些人都老了，他又跟詹姆斯、韦德斗，跟杜兰特、格里芬斗，跟罗斯斗，跟乐福斗，跟保罗斗，跟格兰杰斗，跟蒙塔埃利斯斗，跟哈登斗，跟维斯布鲁克斗，跟盖伊斗，跟兰多夫斗，他斗赢了所有人，可是无论如何，他都斗不过时间，也许有一天他的绝杀失准了，扣篮失手了，请不要给予嘘声，请给予掌声，因为有他，我们的童年有太多的回忆，这个他，叫科比。”